[ 絕世難題 ] 你愛的人 定 愛你的人

我會簡我愛的人 好似會開心d

愛佢令到佢愛自己

世事冇咁完美

愛樓豬愛佢既人

我愛的人/我愛佢多過佢愛我
因為我好難會愛一個人愛到想同佢一齊
如果個人愛我但我唔愛佢
我會因為自責/覺得佢好煩而維持唔到段關係

@@@

愛我的人 因為我可以揀愛唔愛佢
如果係我愛的人 我控制唔到佢愛唔愛我

你揀到愛唔愛佢 咪姐係唔係好愛佢 咁你唔會開心

有人待你好又點會不開心

只會覺得煩厭 唔值得珍惜

咁不知了